## Автор
P3222 Каранов Даниил

## Описание
Суть сайта заключается в том, что человек будет отмечать вещи которые он любит и которые он не любит.
Например человек выбрал, что он любит баскетбол, а не любит пиццу с ананасами. И у него откроется два анонимных чата, в одном он будет общаться с человеком, который не любит баскетбол, а в другом с человеком, который любит пиццу с ананасами. 
Получится своего рода сайт с анонимными "дебатами))0" 

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, ReactJS.
